有冇人聽過/參加過novel青年組織

係ig見到有廣告
上網又search唔到任何資料
驚入到去會俾人洗腦或者呃錢

啱啱申請咗，反正又唔洗錢

有聽過 睇佢ig好多女